老細個仔就出世 我姓陳 應該改咩名好

you are fired

your boss is your wife?

老細男人

樓主想講綠左老闆
連登仔理解能力會唔會太低

樓主係女人 佢老細係佢老公呀 閱讀理解fail啦你

幫手改名啦

陳攻紫

陳載帽

陳細仔

On9
係老細綠左樓主啊
你理解能力會唔會太低？

巴打思路太正常 一定唔係連登仔

樓主老婆肚裏面既係佢老細個仔，所以要跟樓主姓

陳李張

樓主以為畀老細屌過屎眼，佢個仔就關你事？

陳戴祿